{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045099",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002139800?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 라우머펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせで客室料金を除いた追加人数とオプションは当日現地にて決済する必要があります。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があり、法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、被害を与える恐れのある娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能であり、料金及び料金表が誤って反映された場合は予約が自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 バーベキューは全客室でご利用いただけます。バーベキュー時間は午後6時から10時までです。 炭グリルの提供時間は午後6時から9時までです。 ペンションの前にあるカフェは、午後12時から午後6時まで営業しており、飲み物のみ販売しております。 コンビニもあり、簡単な常備薬も完備されており、駐車場もあります。 周辺の観光地としては江陵総合競技場、江陵駅、鏡浦台、鏡浦アクアリウム、日の出スポットの烽燧台などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約の際に決済する必要があるものは何ですか？",
            "answer": "客室料金を除いた追加人数とオプションは当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、何が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間はありますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、被害を与える恐れのある娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能であり、料金及び料金表が誤って反映された場合は予約が自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはいつ利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは全客室でご利用いただけます。バーベキュー時間は午後6時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "炭グリルの提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "炭グリルの提供時間は午後6時から9時までです。"
        },
        {
            "question": "近くの観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては江陵総合競技場、江陵駅、鏡浦台、鏡浦アクアリウム、日の出スポットの烽燧台などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 469,
        "QA": 550
    }
}